[集思廣益]各大平台抽馬明水

馬明好撚慘，明明佢先係比人帽嗰個